我們這一家之黑暗料理

有無人同我一樣覺得我們這一家入面教你煮嘅餸全部都係黑暗料理嚟

竹輪加青瓜

每次睇到呢part都覺得係玩鳩啲觀眾

焗芝士魚乾通粉

有人整過出嚟

名稱：蝦茶飯
材料：
米兩杯
冷綠茶 300 c.c
鹽一小匙
油豆腐皮一小片
乾燥蝦米 10 g
蔥末少許
步驟：
step 1. 將 一小匙的鹽 和 300 c.c的綠茶 攪拌均勻
step 2. 將 準備好的 油豆腐皮 切成細條狀
step 3. 將 兩杯米 和 油豆腐皮 放到電鍋裡
step 4. 將 乾燥蝦米 10 g 和 綠茶 也一併放進去
step 5. 跟平常煮飯的量和方式都一樣
step 6. 將飯盛出 撒上蔥末 即完成了

同快餐下午茶一樣